一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

Push

十二再變36

直接三萬陷家産算

你啱

三萬狗一筒歸西